有無人個生理時鐘完全倒轉？

大概朝早9-11點訓

夜晚7點幾左右起身，天已黑

我

Me

Hi

廢青lm

Mr

可以點調返轉

輕鬆啲就食藥訓

意志力強就頂到正常訓教時間

Hi
自從失業就日出先瞓 有人約就日落先出門口

你唔洗翻工翻學咪會咁囉

我。夜晚飲咗支烏龍茶

我要翻工

亦都要翻學

平時少飲茶？

好少可咁大影響

一放假就係咁

我最近少飲～
夜晚食放題太飽
返屋企期間因為太頸渴隊咗成支烏龍茶
依家都未入睡⋯

我
利申 返通宵

其實無問題夠訓就得 利申返長夜

夜更保安員 返夜更好易肥

Same here

屌 真係訓唔著

社會壞左 人都壞左

下午七點訓，凌晨一兩點起算唔算？

every single day

[member］做完野準備訓一陣[/member]

訓得着真好

overnight Lm

me too
返夜既人生

聽朝仲要見工

一陣要返學

我日日天光先有睡意

Me2 聽日仲要返學

返零晨夜更點算 係咪好快死

宵夜飲左杯凍奶茶訓唔著

講到尾咪又係個人習慣
有分倒轉唔倒轉架咩

平日就真係無問題，一遇着樓上樓下裝修真係dklm

here

返夜中

晏晝12點瞓到夜晚9點

返工十年通宵
見到日出就驚

我想早瞓又瞓唔撚着

就黎收工

me 仲sem break 緊

我都係咁上下
但我唔使食藥就倒轉到
第一日拖遲幾個鍾訓唔太難
拖多2-3日就會正常番
因為我次次倒轉左個生理時鍾都係因為打機打過頭

咁chur做咩，好似我咁做廢青咪幾好

搵日唔訓 然後聽日再9 10點上床

凌晨落街行好正聽下歌
但有時會太孤獨

N腎做咩咁chit

咁樣左一年

btw咩係chit?

可以自由轉mode

廢青留名表示同意

唔駛同人迫 唔駛一落街見到周街廢老

然後半夜開始精神

幾高

咩幾高

唔明

身高夠唔夠米七

已經半年係咁

夠既

對上一次度178

早啊

我番夜

我幾點訓朝早都係起唔到身

返工返夜晚時間
通常5至6點訓 下就1至2點起身

x2

我係 咁樣嘅話搵嘢食好唔方便

其實如果夠訓 癲倒左對身體有冇唔好